（劇透）睇IG story被劇透可以點避？

除咗唔睇之外

想skip都skip唔到
屌你老母，劇透死全家！

咩人識咩fd

唔睇STORY咪得....近期熱話一定有AVG份 邊個睇就死硬

CIA老咗，準備退休行下街睇下海，坐下櫈

即刻unfollow咗

咁撚賤
你又係傻鳩嚟，咪睇story啦呢期

早d睇喇 第一日睇咪得lo

難搶過Eason開concert呀大佬

我唔信豪華 冇

呢d正臭西MK妹

on9

未睇唔撚上網是常識吧

屯門巴倫紐極少人睇

到宜家都未睇抵啦

起佢底啦

我星期五睇,星期三四五都唔上連登ig

黑寡婦死咗

Thanos死咗

屌我遲佢一日睇 24個鐘都無呀屌

唉我慣咗手

抵死 stalk人stalk得咁過癮

抵佢一世做MK柒頭

ig自動轉出嚟都叫stalk?

ig story 自動轉出黎??

我睇緊人地story 睇完自動轉下一個就係咁撚大隻字劇透 收都收唔切呀dllm

唔撚明咩心態 睇完要劇透俾全世界
覺得自己好撚威？